傻系狗口頭禪

有冇人發覺啲傻系狗根本就唔撚到記者影
係咁話
行後少少、要影無所謂
我屌佢老母，行撚左你又遮撚住，點撚影呀
香港人加油！！